%---------------------------------------------------------
\section{Reglas de Negocio}


\begin{BussinesRule}{RN-IF01.1-1}{Formato de nombre de Unidad de Aprendizaje en Línea}
	\BRitem[Descripción:] El nombre de la Unidad de Aprendizaje en Línea está compuesto por un conjunto de 45 caracteres alfabéticos a lo mucho y debe cumplir con la siguiente expresión regular:
	[A-Za-zÁÉÍÓÚñáéíóúÑ]
	\BRitem[Tipo:] Expresión regular.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}

\begin{BussinesRule}{RN-IF01.1-2}{Formato de ID de área}
	\BRitem[Descripci\'on:] El identificador del área está compuesto por un conjunto de 4 dígitos. El ID seŕa generado a partir de un número incremental, será único y debe cumplir con la siguiente expresión regular:
	$[0-9]$
	\BRitem[Tipo:] Expresión regular.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}